請問老鳳(會然#48234)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

五毛狗屙尿起左腳定右腳？

一毫子夠你買咁多狗糧咩？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
做乜諗嘢呀你
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

賤種奶共狗，抄老鳳開post開返老鳳波?
咁撚樣只會顯得你更加奶共
老鳳係唔撚會怕你㗎

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
做乜諗嘢呀你
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

唔知邊個抄邊個呢

想問好耐
依條友同衲dee有啲咩關係？

老鳳借老衲- 句話嚟踢爆奶共狗，分化狗
而且老衲- 未曾提出反對
所以合情合理
唔撚駛問過你隻奶共狗

手足